所有人聽住 全力推8.18遊行 !

屋企個d 無人性藍絲 個個都睇死無人支持
星期日唔習番d 人 真係玩完

唔好食花生啦 幫手推8.18
最好就純遊行 要發夢既留下次
唔係既話好多人會驚左唔出

我會去

推

不撤不散 各自努力
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命
長期戰 不氣餒
唔好意思，阻你一陣
-
香港人重要日程：

8月15日：稅局接收工（1200稅務大樓）

8月16日：學界萬人炒聯手萬人集會（2000遮打花園）
8月16日：大家記得撳錢

8月17日：教師大遊行（1100遮打花園）
8月17日：光復紅土（1530紅磡馬頭）

8月18日：民陣大遊行（1500維園）

8月24日：觀塘大遊行（1300駿業街球場）

8月25日：荃葵青遊街（1400葵青劇院集合）

各位手足，到時見！

8.18 見
推